點解仲要搭地鐵？

尋晚狗鐵完美配合黑警
幫手通風報信，比黑警入控制室，專車車防暴速龍
狗鐵交幾多cctv都唔知

出面好多post叫人跳閘
跳閘未必個個肯，驚比人追究
唔撚搭狗鐵一兩個月已經可以收佢皮
票務收入都仲係主要收入來源黎

香港仲有巴士小巴出入架！

我真係唔明點解跳閘要驚
屌你班仆街係咪真係咁淋善呀
我地牛屎仔搭開輕鐵都唔拍卡
輕鐵一查仲難跑過地鐵

我搭開火車
真係無人跳閘
我諗一般人係驚有查飛狗喺閘口

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

佢有佢封站 我有我跳閘

仲緊要令佢無錢賺